葵翠村班居民根本就係收咗美國佬錢抹黑特區政府興建既公屋有鉛水

睇得出FBI 同CIA有train呢班人

唔飲鉛水就是港獨